黃偉民易經講堂 大選舞弊 馬雲出場 特朗普誓打官司 美軍扣押伺服器 擺脫煩惱不二法門

黃偉民易經講堂
大選舞弊
馬雲出場
特朗普誓打官司
美軍扣押伺服器
擺脫煩惱不二法門
Nov 17, 2020

黃偉民易經講堂
52K subscribers

《招生》星期六網上課程 12月開始
乾坤兩卦詳解及文言傳（共13講）

香港時間逢星期六10：00am 至1：00pm（3小時）
學費：港幣$6300 或 美金$800 PayPal支付
軟體：Google Meet
查詢：WhatsApp 9196 6675易經講堂